有冇人做過隱適美箍牙？

有冇巴打係香港做過隱適美？效果點？週期幾多個月？價錢？食飯飲水是否好麻煩？

2015年開始喺尖沙咀林靜x度做，唔錯，總共cool兩年，我剝左兩隻牙夾埋四萬尾 唔剝就四萬頭 食飯算少少麻煩因為之後要清洗返 其他還好 最重要係人哋唔會覺得你有cool牙 咁已經抵返晒！

多謝巴打分享，想問是否每個月都需要返去見下醫生？箍牙之後個面型有冇改變？

一開始會覆診得密 後來穩定左會疏返啲 基本上返去係拎幾set隱形牙套 每set用兩星期 用完覆診俾過批新你 重覆動作直至完哂成個療程

面形點都會有啲唔同 但唔會大幅度 因為我剝咗牙所以明顯啲 cool完塊面尖左~

我做緊傳統透明膠粒
上網聽人講透明既效果好慢

多謝晒巴打

傳統透明膠粒大力啲？需要幾多個月？

冇箍過通常都唔覺你箍緊
但有箍過一定睇得出
特別係你飯前飯後要鬼鬼鼠鼠去廁所戴同除

需要幾多個月因人而異 我要2年

就黎箍 好緊張

其實箍得係咪預咗一定要磨牙/剝牙？

磨牙我好驚敏感牙齒

睇情況 唔一定要磨牙/剝牙
我個case係啲牙唔齊 同埋牙身偏大搞到逼埋一齊
醫生有建議可以就咁cool返正最多磨吓牙但我堅持剝牙(2隻)+磨牙 其實講到尾都係想塊面尖返少少好睇啲

千祈唔好Google康齒堂 董啟堯 無牌行醫

林XX係箍牙po出左名黑店 你打手定想陰鳩巴打

樓主你不如去箍牙po爬下文 睇下巴絲講嘅注意事項先去箍仲好 棚牙一世架 唔好貪方便求求其 做多啲功課先

LIHKG 箍牙集中討論區 33

會繼續做多啲功課先決定，多謝晒巴打

從來唔入廁所除
直接拎張紙巾1秒除左

其實幾好同埋幾快搞掂
咪聽啲笨柒話傳統好啲
又痛 又慢
利申試曬兩種

收啦打手
條8 婆個名臭晒啦

乾咗會痴住咗啲紙巾碎

同埋你一開始落新一個stage 都會緊緊哋好難秒除
我箍嗰陣有牙要rotate 返所以痴咗啲粒粒喺牙上面特別難除

我15年cool 鬼知佢16年發生嘅嘢咩 我又唔會特登search佢 同埋我一早就firm咗係隱適美 sell我傳統鋼cool我都唔會理

我早幾年COOL完，一般4-5 皮野
食飯要除COOL，食完要盡快戴番，所以除左主餐幾乎無食零食
飲就只飲水，汽水，茶都盡量唔飲
慣左其實唔係好大問題
成個周期通常都要兩年，依家有APP 跟，唔駛成日覆診

本身想做隱適美, 聽個fd講成日要請假去診所覆診, 個牙醫次次都係望兩眼就完.
最後去左Zenyum, 都有牙醫跟同平好多